Routes

Frontend Routes
Main Page --> "/"
Shop Page --> "/shop"
Category --> "/shop/category/:categoryName"
Item --> "/shop/item/:itemID"
Search --> "/shop/search"
Cart --> "/shop/cart"
Buyer/Seller Sign Up --> "/auth/sign-up"
Buyer/Seller Login --> "/auth/login"
Buyer Profile Page --> "/buyer/profile/:userID"
Buyer Order History --> "/buyer/order-history/:userID"
Buyer Bookmarks --> "/buyer/bookmarks/:userID"
Seller Page --> "/seller/profile/:userID"
Seller Items --> "/seller/items/:userID"
Seller Add Item --> "/seller/addItem"
Seller Edit Item --> "/seller/editItem/:itemID"


Backend Routes

USER ROUTES /api/user
GET Order history --> "/getCartHistory/:userID"
GET Seller items --> "/getSellerItems/:userID"
GET Bookmarks --> "/getBookmarks/:userID"

POST Sign Up Buyer --> "/signUpBuyer"
POST Sign Up Seller --> "/signUpSeller"
POST Login --> "/login"
POST Add Bookmark --> "/addBookmark"
POST Add Order --> "/addOrder"

DELETE Remove Bookmark --> "/removeBookmark"

PATCH Edit User --> "/editUser"

ITEM ROUTES /api/item
GET Single Item --> "/getItem/:itemID"
GET All Items --> "/getItems"

POST Add Item --> "/addItem" 
POST Resolve Item IDs --> "/resolveItemIds"

DELETE Single Item --> "/deleteItem"

PATCH Edit Item --> "/editItem"

